{
  "questions": [
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Що таке функція бінарної логіки?",
      "options": [
        "Функція, яка приймає два вхідні значення і повертає одне вихідне значення",
        "Функція, яка приймає одне вхідне значення і повертає два вихідні значення",
        "Функція, яка приймає декілька вхідних значень і повертає кілька вихідних значень",
        "Функція, яка не залежить від вхідних значень"
      ],
      "correctOption": "Функція, яка приймає два вхідні значення і повертає одне вихідне значення"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка з наведених операцій є бінарною логічною операцією?",
      "options": [
        "NOT",
        "AND",
        "XOR",
        "NAND"
      ],
      "correctOption": "AND"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки повертає 1 тільки тоді, коли обидва вхідні значення є 1?",
      "options": [
        "OR",
        "AND",
        "NAND",
        "XOR"
      ],
      "correctOption": "AND"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки повертає 1, якщо хоча б одне вхідне значення є 1?",
      "options": [
        "OR",
        "AND",
        "NOR",
        "XNOR"
      ],
      "correctOption": "OR"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки є запереченням функції AND?",
      "options": [
        "OR",
        "NAND",
        "NOR",
        "XNOR"
      ],
      "correctOption": "NAND"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки повертає 1, якщо вхідні значення різні?",
      "options": [
        "AND",
        "OR",
        "XOR",
        "XNOR"
      ],
      "correctOption": "XOR"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки повертає 0, якщо хоча б одне вхідне значення є 1?",
      "options": [
        "AND",
        "OR",
        "NOR",
        "NAND"
      ],
      "correctOption": "NOR"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки є запереченням функції XOR?",
      "options": [
        "AND",
        "OR",
        "NOR",
        "XNOR"
      ],
      "correctOption": "XNOR"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки повертає 1 тільки тоді, коли обидва вхідні значення є 0?",
      "options": [
        "AND",
        "OR",
        "NOR",
        "NAND"
      ],
      "correctOption": "NOR"
    },
    {
      "section": 2,
      "subsection": 1,
      "question": "Яка функція бінарної логіки є комутативною та асоціативною?",
      "options": [
        "AND",
        "OR",
        "XOR",
        "Всі перелічені"
      ],
      "correctOption": "Всі перелічені"
    }
  ]
}
